股神紀錄片

幾十歲人，仲每日閱讀五小時，好難得!

五小時......咸書?

話姐。。。。